中秋提提大家唔好煲衲

煲狗肉犯法嫁

衲dee

所以要警惕世人